已fc 政府故意用彥霖事件做大龍鳳 引人離開遮打

政府d戲屎左d囉

又要係正5:00公布cctv，又全程做晒戲

公布得點會唔準備好有利自己證據？

推

-時間太巧合
-有心玩公開，唔做足有利自己證據先公開

7:00遮打
5:00公開d錯漏百出片

7:00遮打
5:00公開d錯漏百出片，引班人走

港共政府睇來好驚人多

7:00遮打
5:00公開d錯漏百出片，引班人走

港共政府睇來好驚遮打人多